港鐵車長罷工，不合作運動係咪可以轉玩法？

聽日港鐵車長罷工係因為港鐵冇回應到佢地聯署嘅訴求，包括譴責警方喺地鐵入面妄顧安全而作出嘅驅散行為

咁如果聽日真係出現塞鐵，希望大家可以俾返個焦點喺港鐵車長罷工嘅原因到，而唔係因為示威者嘅不合作運動而搞到塞鐵

如果唔塞車門，大家可以做啲咩呢？
香港人好團結架嘛
大家咪齊齊去地鐵站聲援吓，舉吓牌支持車長罷工囉
有人等車返工又有人去聲援
咁咪好多人喺地鐵站入面囉？
咁太多人都辦法架喇，咪順便做吓文宣囉

唔搞串人哋個party之餘，又可以達到效果
試一試，如果唔得咪還原基本步囉

第一次開post麻煩屌得細力啲

自推10次

1

824 和你塞

2

3

4

5

6

7

聽日係車長既表演時間，我地唔好搶車長個舞台
要班廢老冇得賴
我地最多只係聲援支持同做文宣

8

9

靜坐不開車係坐車箱駕駛室定咩

10

公民抗命，不分和勇！

比個正皮你先

唔洗不合作啦，等車長好好表演仲好

只可聲援
不可騎劫

唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!唔好屌塞鐵手足!女

唔洗搞好多野
冇位上就等到有位上為止

贊成唔好搶車長嘅風頭

【818】重新定義咩係「香港腳」！

我想睇下車長既人數去到邊

何不留昁屋企瞓晏啲？

屌你老味係咪咁多鐵膠又想塞
咁撚鍾意塞唔撚好拎條J夾車門
上次搞到車長好麻煩
唔該拍爛檔聽日車長主場咪搞搞震得唔得

直接去圍港鐵總部叫佢出來被記者市民質詢有無得諗

手足點做都唔會屌，只不過做嘅方式都有好多種

當然我覺得如果真係有200個車長罷工，再加埋返工嘅人潮，應該會做到一定嘅影響
不過前提係要嗰200個都係揸朝早嗰轉啦

所以先希望大家俾啲意見，睇吓點樣可以令成件事睇落有更大嘅成效

以MTR作風佢一定死都抽哂平時堆人去做繁早同收工時間

我覺得目前唔好將車長拖落反送中運動入面, 佢地聽日罷工係為左切身利益去做

推

係各個站外面幫車長解釋，同埋入站保護長車啦，
車長罷工係保障乘客安全，
佢地要求正視警察唔理指引，係車站射tear gas危及乘客，
同埋要求公司處理tear gas對乘客既遺害。

支持地鐵車長

唔好搞
聽日班港豬返唔到工會怪政府
你去搞埋一份佢哋會怪你

唔好阻車門，齋用人數都塞到你上唔到車先型

贊成唔好搶車長嘅風頭

唔好搞 留俾車長 手動負評

唔好意思！阻阻大家想問吓：

參觀青馬大橋有咩要注意？

個人覺得聽日唔需要塞
聲援就得
係車長嘅回合，交比佢地啦

你塞鐵嘅話，就變咗另一件事

按兵不動，以不變應万變就好

整連儂鐵囉
講左好耐都未做過

嘩，你個萬字咩事

自膠

依個係最新嘅車務狀況
由於政府唔作出正面回應
港鐵將會暫停服務一天
所有列車將會deley一天
多謝

車長罷工唔關不合作運動事
講多次 我地自己做既不合作運動係唔洗再做 冇意思

On9先會搞
佢地罷還佢地罷
無必要要將矛頭轉向示威者

總之唔好搶人風頭啦

同意

焦點比返車長好啲

主場係車長 唔洗搞咁多嘢
如果想助攻緊係主動接受記者訪問

唔需要塞鐵，留返個主場俾車長

車站電影院？ 連儂mtr？

要支持車長，俾番壓力黨鐵，咪等佢秋後算帳

搶哂d訪問嚟做 追住d記者做訪問
可以幫手解畫 應付吓d番唔到工就情緒失控嘅廢人 減低車長嘅壓力

大家聽日番工記得擁躍接受記者訪問

車長肯自發罷你塞黎把撚?
點解永遠都要做on9野spin走主線?
塞鐵擾民行動不可一不可再

有無辦法同到佢哋班admin 講

推，聽日交返個舞台俾車長，你班人同我留屋企休息下咪搶人功勞！

真心求大家唔好塞鐵，唔好比人spin番落我地度

聽日所有決定落番係班車長度
尊重佢地！唔使突登塞鐵！

有人諗住聽朝0715塞鐵，會spin走咗車長罷工，希望深水埗手足聽朝去勸下佢地

佢地個group block咗我

有冇人可以0715去深水埗現場勸手足

車長停鐵 我地塞路咪得

如果啲站長配合埋
封曬全部入閘機或者打開職員通道
免費俾所有人入閘
個效果會更加好
一來可以直接針對港鐵
二來唔會影響到乘客